決定下屆參選立法會 手畜們有冇政綱提議

希望可以打倒波台一眾熱狗

支持合法灌腸

支持永續雲爺爺

十卜林鄭

爭取利物浦英超聯賽冠軍

我爭取你去人道毀滅先 最撚憎你呢d死熱狗

他朝君體也相同

起碼我唔似你地d熱狗最中意自己狗咬狗骨

我要殺死丁力lee個仆街

拎返創科局個500億拎去搞香港足球啦

爭取強姦合法化

直接爭取執柒左個足總佢好過啦

發展香港av產業

港女冇人睇牙

爭取教車狗全家死清光

樓主飲水銀定熔岩

你而家已經咬緊啦

爭取每5條街就要有一間kfa

的哂班利狗去浸豬籠

壽司仔

的你先啦

規定香港人要G持荷蘭廢鋒